牛熊係用恆指計，大戶正股驚閪點會同你跌呀~

傻淡真係傻淡
就算跟期指出貨又點撚樣?
牛熊打唔打都係用恆指架啦

sor，係跟期指出價

好多人唔識就玩
回收打靶係計恆指
出價係計期指

大牛市驚西
夠膽落291打我1球牛